（已fc)元朗有清潔人員清哂d噴漆！！！

係新元朗中心去雞地天橋 原本成條橋都有
係馬路石膊到既噴潦都有人清緊
地鐵下面連濃牆就無野
我幾鍾意d噴漆
發夢想手足去偷偷地噴番
不過天橋有cctv請小心

有冇元天屯人想一齊派傳單宣傳818大遊行

元天屯派傳單宣傳818大遊行

派4千蚊又唔見咁撚快

推

應該係地盤範圍 有人投訴就要做野
之前下面味整好圍封左比人噴哂成塊牆做噴漆畫
成大半年都無人理
今次咁快清

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

推 ！元朗人出黎啦

屯門都清左好多

有政治意味
嗰啲收二手電視機阿乜乜乜
黐到成街都係又唔見撕走